有咩歌係你細個覺得好難聽，大個左覺得好聽？

我先
Soler - 失魂
細個覺得好Q難聽，但唔知點解最近再聽覺得好正

苦瓜

呢首以前唔知首歌講咩
大個先明

農夫差唔多所有歌

X-JAPAN
小學個陣有個玩ONLINE GAME姐姐介紹我聽
聽完覺得好難聽
到左大個覺得好正

LMF 冚家拎 (或者大部份Rap)

細個覺得d lyrics正，但係好似無melody咁 (但係覺得Eminem好正)
後來先識欣賞rap同個beat

宋東野全部歌

Beatles

王菀之-留白

老實講，張國榮譚詠麟嘅歌

陽光點的歌

任我行
以前覺得首歌好悶好平淡
而家覺得句句到肉

夜雨凍～

苦海 翻起愛恨

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處

灰色軌跡
怕不再遇上
當年情

皇后大道中

明天會更好 （國）

綠袖子

邊首先得架

霍元甲

後來